成立網軍，抵擋外敵，唔好比啲大陸五毛洗走晒啲重要嘢

今晚八點，全力推有用嘅Post
上環Post、727 Post上熱門

大家忍住手唔好回覆垃圾Post
一有罵戰就會俾啲垃圾post上晒熱門

推

727邊撚個係村玩雞尾酒，我第一個割蓆

呢度入面已經一大班五毛喺度話要放火，無差別殺人啦。
屌，喺度濫用不分化，不割。